重睇鐵達尼號 真係神級電影

話說以前成日見電視機播都睇過下 大致上知套野講咩同覺得唔錯 今日突然冇野做就諗不如番睇一次 點知原來套野成三個鐘 tvb播個時cut左好多片頭 雖然我睇返都覺唔係重點 cut左都冇咩所謂 但對電影要抱有一種尊重既態度既我都係由頭睇返落尾 故事唔講大家都一定比我熟識得多 出呢個post都只係想讚嘆呢套偉大既電影 由其是係個結尾（女主角夢中先可以係眾人既祝福下同男主角一齊 ）呢下真係心up到喊出黎 過左八十餘年既女主角雖然同左另一個男人結婚但係佢心目中依然係咁想同男主角一齊

係真正睇曬成套鐵達尼號之前 我心目中既神級愛情電影係我的野蠻女友 而鐵達尼號呢個的不滿圓既結局更深得我心 明知jack係死左 明知呢套野係唔會發生所謂既超能力或者任何上天突發而來既奇蹟 作為一個觀眾黎講 我個心一直係到講唔好死唔好死 成個人就好似入左套戲裹面

近年都冇咩電影可以做到咁既程度 以家你上個月睇完套電影依家已經可能唔記得左睇過套野或者對個劇情既印象一點兒都冇 神級電影都已漸漸睇少見少了

得閒既希望各位可以再度回味
sorry for 1999

唔怕暴露年紀
90年代出世既人睇過既戲入面
鐵達尼號稱得上係最經典

絕對係
個時戲完重映 我男人老狗都喊到死狗咁

套戲d cg拍得住而家

其實真係，咁多年黎睇過咁多套電影，最深刻入戲就係呢套。

又針

不如你收撚皮啦
九唔閪柒搭八

神作+1

佢比阿凡達因為3D搶左史上最賣座電影令我有d唔開心

睇完比Titanic早幾年拍嘅月黑高飛
你就知乜野係神級
唔駛特技
剩係靠幾個好演員就好好睇

Titanic係比D少女搵個白馬王子睇

都係同一個導演姐

今年至少Logan、La La Land、Gifted都劇情好感人
你唔比錢入場睇就以為近年少戲正

Titanic我學生哥時都入場睇啦
當年不知幾多少女入場翻睇幾次以上
大特技CG片係電視睇好浪費
你2017年先睇仲好似發現新大陸咁

勸你得閒入場睇多D戲增闊下眼界
係大戲院睇同係電視睇感覺差好遠

屌你 都唔同類型 唔好成日吹奏啦

月黑高飛先認真係神片
唔駛靠特技
簡單講個好故事
已經好好睇

睇過一次就唔會覺得係吹奏

套戲當年少人睇冇獎
最後出租影碟口卑超好
Netflix個D仍然好多人睇同讚
廿幾年後imdb仍然係9.3/10
連戲中演員依家都仲有分紅賺

睇過好多次啦 唔該你睇多啲戲先啦 我都覺係神作好好睇 不過有必要入個唔關事嘅post踩套戲抬高自己鍾意啲戲咩？

我鍾意敎父多d

咪就係
人地討論緊titanic佢走黎講乜春月黑高飛啫
要捧自己開post捧啦
Btw,其實我唸個導演當年肯食住條水拍續集都有好多人睇
網上面好似有人作埋個大綱 話jack喺海底冰封左 多年後比人撈上水解涷
雖然好膠 但都好過咁就死左

宜家啲連登仔講兩句就起哂鋼做乜

首歌都好神 同套戲好match

最尾唔係夢入面，係女主角老死左喇，最後出現既全部都係鐵達尼沉船死左既人，仲有個鐘係停左係2時20分，就係鐵達尼號正式沉沒既時間

喊到仆街夢入面先至嫁到比男主角
個陣真係好靚仔依家

明珠台首播都破埋收視紀錄
真係好撚勁，有今生冇來世

阿凡達既3d真係好神，過左10年，仲未有任何一套超越到阿凡達3d技術

總結 詹士金馬倫真係好勁

比marvel拍會更好

James Cameron係世界級 Titanic神作地位當之無愧
樓主可以再睇下其他並列級數既神作
the godfather
shawshank redemption
the silence of the lambs
cast away
forest gump
no country for old man
gravity
lala land

呢套戲院當年睇兩次 真係store買左黎收藏 有次見特價就不過無睇
依家再睇唔知有咩感覺

當年係講緊入場睇左幾多次， 電視台首播點會唔破收視紀錄，重有當時最紅既eason , joey配音

美國隊長咩屌

唔覺
真正最好既cg係令你發現唔到
先唔講猿人爭霸
就連華爾街狼人其實都用左大量cg

一見到Titanic個字就有首歌係腦海播緊

細個睇tvb播 睇啲又唔睇啲 完全無feel
到早幾年好似係 好似係沉船百周年 再上畫
入戲院睇真係好睇不得了 喊到眼都腫

第一套睇既戲 到到而加睇左超過5次
睇極都唔會厭 好神奇

On9 仔,首先人地係講3d, 唔係cg.......同埋 阿凡達藍色人10尺高點可以令到觀眾唔知佢係cg呀, 咪扮晒眼光獨到啦, cg 宜加係美國係基本野, 但你冇理由用時裝片既cg 同科幻片既cg 去比較, 個目的用途都唔同

原來係咁 我都有刻意睇下個鐘 因為有個畫面係專燈影住個鐘 但唔係好記得個時間

好呀 thanks

Cast away 都算 ，gravity 算咩神作。。。

睇完露點果幕就悶到訓著左

我都會比錢入場睇 問題係有冇興趣姐 唔通每月出新電影我都要去睇咩 同埋冇時間係最大既問題
同埋我都想當年睇呀 邊唔知係戲院睇個feel係好好多 不過當年得2歲想我點睇

最尾個幕

細個會成日翻睇畫畫果幕

But this ship can't sink